有冇人飲星冰樂唔要Cream

一定要cream
多咗

樓主用中文叫架 ？

巴打好撚型 用英文買野飲

計我話有冇cream咪一樣
反正啲人都係打卡多過真係想飲

咩叫星冰樂

ice star de la chill

好型

一杯星冰樂
高
唔要忌廉